想學影人像應該點入手

新手，有無巴打可以分享下

睇多d 人地影既人像
日本既偶像寫真集係一個好好既參考
佢地有d 相真係好簡單未必有落閃/落softbox直打
諗下人地係點影
然後約個朋友出黎試手
試下完全copy一張相
自己諗下當中有咩可以改善 (eg 技巧 技術 溝通)
上下youtube 睇閃燈教學 / 或者現場係高反差點樣補光
唔好做死「自然光攝影」
睇下歐美既作品

係咁上下

多謝巴打賜教
好實用既方法，多謝你

加油
最緊要唔好變左FB上面d 阿叔影既「藝術相」
但影得唔好睇既人像係必經階段

講少左幾樣野, 呢個真係唔可以唔分享
youtube搵定PS磨皮 PS黑眼圈 等教學
呢樣真係非常之咁重要

重有 影會之流唔好去
唔會學到野+唔會比你試到野
如果同朋友夾錢請d 妹仔
最多三個人好了
有人係隔離傾下點樣拎好既idea係一回事
大家爭住影就免啦....

之前真係有俾錢去上過攝影班同photoshop班
但個時我連iso係乜都唔係好清楚，所以上完都係一舊雲咁
其實有save底一大堆reference ，但永遠都影唔到人地個種feel

睇說明書

由fd影起

我原本都話自己紀實既
有個朋友想影相，我又唔想影人
於是上連登開谷招人
點知比人柴台
最後逼住要自己上

然後fd搭fd咁

影人像最緊要就人像先決
人靚點影都靚 好似係

影下自己條女

想搞到人地分手?

冇

上完堂都仲唔明，即係導師教得差。

相信樓主已經明白
由買索尼相機一刻
就已經即時學識攝影
仲成為攝影大師

sony屌你老母大師

你打大作呢兩個字既時候會唔會面紅

遺作佢就有

我學果陣就係用自己女朋友練習
堅持用m mod
留意下人地啲角度，自己學下走位，到咁上下就會識